有冇人覺得寶寶心裏苦但寶寶不說呢句嘢好得意

成日用

屌你老母

寶寶心裏苦

你老母寶閪

寶寶心裏屌你老母

講完呢句唔係就係講咗心裏苦咩？

好on9